日經：一人N個濕鳩老師花名

我先 吳gir

咁就叫濕鳩？

多啦A夢

胡sir

蝦餃
個樣白裏透紅面圓圓好似

禿鷹

4仔華

輪椅華

菲利 個老師個嘴成日都係紫色

鯉魚王
因為個老師個咀同鯉魚王好撚似